﻿=====================================================================================
東北電子専門学校 ゲームエンジニア科 3年 大内隆司
=====================================================================================

※はじめに
	授業で作ったフレームワークを使った作品としてGYMKHANA!!というタイムアタックゲームとマップエディタを提出させて頂きます。
	GYMKHANA!!とマップエディタは同じフレームワークを使って作られていますが、
	マップエディタのほうが後に作られており、機能が増えてます。
	フレームワークのプログラムはぜひマップエディタのほうでご覧ください。
	GYMKHANA!!とマップエディタについてはそれぞれのファイルにreadmeがありますのでそちらでご覧ください。

1.フレームワークについて

	1-1.概要
		ウィンドウの表示やゲームの管理をしているクラス
		WinMain.cpp
		
		Direct3Dデバイスを管理しているネームスペース
		Direct3D.h/cpp
		
		FBXファイルを管理し、レイキャストやDirect3Dデバイスに渡す処理などを行うクラス、ネームスペース
		Fbx.h/cpp, Model.h/cpp

		画像ファイルを管理し、Direct3Dデバイスに渡す処理などを行うクラス、ネームスペース
		Sprite.h/cpp, Image./cpp

		音を管理し、Direct3Dデバイスに渡す処理などを行うネームスペース
		Audio.h/cpp

		カメラを管理するクラス
		Camera.h/cpp

		当たり判定を管理するクラス
		Collider.h/cpp, BoxCollider.h/cpp, SphereCollider.h/cpp

		全てのゲームオブジェクトの基本になるクラス		
		IGameObject.h/cpp

		全てのゲームオブジェクトを順に更新させる際のルートクラス
		RooJob.h/cpp

		シーン切り替えを管理するクラス
		SceneManager.h/cpp

		ゲーム全体で使う処理がまとめられたネームスペース
		Global.h/cpp
	
	1-2.確認方法
		Projectフォルダ中のEngineフォルダ、またはVisual Studioでプロジェクトを立ち上げた後、Engineフィルターで確認できます。
	
	1-3.アピールポイント(授業外で実装した機能)
		Collider.cpp : あたり判定を一から調べて実装しました。
		Fbx.cpp : レイキャストを一から調べて実装しました。

	1-4.制作期間
		5ヵ月